有無人發現尋晚候選人簡介會好恐怖

點解得61 62 63
唯獨是64係消失左